AOA前成員權珉阿上傳ins透露自己被AOA同組合某位成員欺負了

【AOA前成員權珉娥發INS揭露在組合內受到欺凌】AOA組合出身的#權珉娥[超話]# 揭露說:“在組合內持續受到欺凌，特別痛苦。”

3日，AOA出身的權珉娥在自己的instagram上上傳了一張名為“滾開XX”的短信的照片。

權珉娥ins全文翻譯如下：

我也真的很想滾蛋，但是我要照顧媽媽…啊，又被說無腦了。我確實是無腦，也沒有好好學習，從小就因為家裡的事情出來賺錢。只是因為爸爸去世後在候機室哭了一次，就被某個姐姐說不要因為你把氣氛搞砸，把我帶到候機室的衣櫃裡就離開了，一想到爸爸快不行了就很害怕。我到現在都還沒忘記那句話。只是被欺負?只是挨罵?都沒有關係，雖然很受傷，但是因為坐同一輛車，之後又給我吃了神經安定劑和安眠藥，把我哄睡著了。雖然要好好完成行程，但是我卻漸漸感覺到自己越來越糟糕了

還有，即使不承認我是偶像和演員都沒關係，真的做的不好，也有很多不足。但是我做這行感到很幸福，我真的很努力，真的很愛這份職業，一次也沒有因為工作承受很大的壓力。老實說我很不想退出AOA，因為一個討厭我的人，我忍受了長達10年的欺負，老實說最後我也想回去罵一次……最終我放棄了AOA。和其他成員一起活動的日子都很有趣來著。不久前那個姐姐的爸爸去世了，我心裡很不舒服，心情也很奇怪。至少我知道那種心痛..我去了葬禮，她看到我也哭著說了對不起，我的心就這樣虛無地陷落了..埋怨也消失了，一切都變好了。但是因為我出了問題，現在很害怕。

空白期…我也預料到了，只要多多學習，治療憂鬱症、恐慌障礙、不安症就可以了。但是在空白期裡也發生了很多事情..說實話，很累，就像網上的人們說的那樣，我也不知道自己是誰，也不知道自己是什麼人。即使你們不想看到我，不想听到我的消息，我也不是因為想出生而出生的啊。我有嘴有手，但是現在我也無法控制自己。為了媽媽我要活下去..不喜歡我也可以，不關心我也可以，難道就不能稍微…就不能放過我嗎?我錯了。

草娥會唔會都係條8婆迫走...

某個姐姐

真咩 搵唔到source

JIMIN老豆前陣子走左 唔洗估

成個IG都係WO CHING

有d擔心佢會睇唔開..

全隊最靚係佢

我安慰佢

不久前那個姐姐的爸爸去世了

係 其實睇ig既相同post都覺得佢有啲憂鬱 特別係佢同雪莉既個張信照 佢應該係明白點解雪莉會睇唔開

問下賓妹囉

女人就係多是非

仲會係邊個丫其實

唉.......舊愛aoa.......

估唔到jimin係d咁嘅人

最紅個個多數唔會欺凌人
點解有時間
Solo / group 有時間都訓下覺
Choa 退團邊個第一個post ig

CHOA走個陣JIMIN咁岩出個POST話有人背叛佢

D 小學生都識既問題都唔撚識答
個陣仲要上昇期
Good luck comeback 都要cut 短

留名 跟進

100% la

以前睇佢weekly idol同亨敦玩好有綜藝感
仲有同齡親故惠晶玩
如果係真既 其實成Team人甚至乎FNC都有責任
無去阻止事情發生
公司內部一睇就知淨係識掛住賺錢
當啲idol搵錢工具
唔去管理好藝人心理健康 心理諮詢下都好
有惡評唔識幫手起訴架咩 淨係叫啲藝人自己過濾下惡性留言就算
所以點解韓國自殺率高 好多藝人抑鬱症 恐慌症走哂岀嚟
呢個一直係韓國娛樂圈既病根

得jimin同yuna佢係要叫姐姐
其他唔係同年就係細過佢

有慶

JIMIN:小說

得Jimin大過佢唔係咩？

申智珉，原來係閪女人
咁就抵佢紅唔撚起架
整容整極都咁撚樣衰

估唔到jimin咁閪

個白粉婆果然唔係好人

姐係點

jimin係隊長
可能係權威式管理
你睇佢自己都搞到自己暴瘦

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

佢寫緊小說

成隊得佢冇波
不過原來隊長係西女人

十幾分鐘前又po咗段野
好驚佢會睇唔開

唉屌
舊愛呀

公司話睇住左 好似係

草娥好似年紀大過佢雖然佢係隊長
不過點都好佢都係個閪女人

Mina話佢試過自殺

有無之後兩張全黑相caption翻譯

一個月前IG POST
DEL左

“我只說10000000000件中的一件小事，你說是小說，試試吧姐姐，受罰吧，別這樣，有證人有證據，雖然很抱歉但沒有聽兩方說法這種事，我沒做錯什麼。在最後的練舞室時我說想做植髮際線，做了後因為打了麻醉還沒過，打電話告訴大家會晚一點到，一聽見姐姐的聲音就知道姐姐又要吵了，我都沒法去練舞室了，那天我再次試圖自殺，這就是我最大的錯了。姐姐，我要不要再說點什麼？太多了，寫來寫去很麻煩，但小說這個詞，姐姐如果有良心的話...為什麼要刪掉？姐姐說是小說，周圍應該會有很多人覺得無語，啊，也是，那會兒不也說不記得呢，自己不是會說那種話的壞女人，是這麼說的吧？哇，你的記憶都能被好好抹去真是太好了，自己罵過的人都記不得了，那拜託也把我的記憶抹掉吧，姐姐，拜託了”

AOA其實係咪解散左, 點解你地一口咬定係Jimin

痴線
原來bully到咁嘅程度

Jimin係口臭9up一句叫佢唔好破壞氣氛
但後來已經和好左
Mina依家情緒病發拎出黎大眾bin佢c
jimin試過有病暴瘦 都似情緒問題
到時jimin陪佢攬炒自殺咁點算

jimin係唔岩
不過mina都已經退出左好耐+aoa已半收皮+兩個人後來係jimin老竇死咗個陣和好左
依家拎件事講攤畀大眾睇 唔知有咩好處
定係mina真係諗住自殺 想大家圍屌到jimin自殺陪佢一齊落地獄？
依家似乎真係咁既狀態😑

利申唔支持jimin+幾鍾意mina 但唔明擺出嚟檯面講對雙方有咩好處

未散 但MINA退左AOA
JIMIN應左一句小說
發展到MINA直接屌緊JIMIN

欺凌人既比強姦十連發 再逐隻手指腳指斬落來
再去死 都死不足惜

有d人係冇資格係世界生存

不安

雖然AOA黎講我唔係鍾意Jimin或者Mina
但見到呢d真係好唔知點，唔想佢地網上互相指責

咁睇嚟mina真係想攬炒…唯有支持她了

以為更衣室往死裏打

same here
真心唔係撐jimin
但呢個時候 件事都過咗咁耐 又已經退出咗aoa
咁樣爆出嚟對兩邊都係冇好處 唉

哇

可能mina真係放唔低

我已經開左新ac 瘋狂去隻j乜乜雞到洗版

去死去死去死去死去死去死 ，中國人

依家應該係mina情緒病發 控制唔到自己 唔知自己做緊咩

你老母 君子報仇 十年不晚
我地依家反習大大都對兩邊冇好處

似乎就係…move on唔到
都退出咗aoa啦 隊嘢都半收皮 希望佢可以振作重新出發

自從tara嗰單嘢之後都唔敢咁快下結論

有冇人去祝JIMIN死老豆？

有情緒病既人
比jimin 句 小說 觸發佢個病
搞到失左控

我頭先都有諗過一秒

心理上既創傷唔係咁易放得低 仲要係人地親人過世後踩多腳。。。唔L係啊

而家剩係希望有人係側邊睇實佢唔好自殺情緒病呢d崩潰起上黎好難搞

..

不過睇JIMIN個款
今次應該冇死錯人

見到覆得咁快 開戰都開唔切咁

天生八婆樣
同松井珠理奈vs宮脇咲良一樣

因為佢入坑kpop

唔識韓文 係咪好多武義之師做緊？

韓仔把口臭過連登仔十倍啦 唔駛我地出手

識睇一句 恩果報應

駁唔到

屌 咪已經死左囉

影墳墓or影病人瞓喺醫院
仲要po social media⋯⋯
理解不能

kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk笑緊

唔難估，好幾年前佢姣勾pcy上床，好進取下

屌 一句思果報應小兒科啦

有其父必有其子 個女垃圾 老豆一定係垃圾

咁掃墓影一影 懷念一下好正常

唔算係懷念爺爺來

今日AOA事件時間線
1. 權珉娥發文，表示自己在AOA活動時被一位姐姐折磨了10年，導致自己最終放棄了AOA。自己父親去世時在待機室哭過一次，被這位姐姐訓了。最近這位姐姐的父親也去世了，自己雖然接受了她的道歉，但感覺心裡出了問題。現在自己是為了媽媽活著，希望網民放過自己。

2. 權珉娥發文，表示父親胰腺癌晚期時因為自己行程很多，不想情緒崩潰，也不想被隊裡姐姐罵，就沒有去父親的病房，也沒能多陪陪父親。但隊內的這位姐姐還是對自己說了奇怪的話，自己因此很受傷，不知道這位姐姐為什麼討厭自己。

3. AOA智珉發ins story：小說（後刪除）

4. 徐有慶發文：在我看來當時大家都是一樣的。就像昨天聽過的歌詞一樣，一定要重新戰勝一切。歌詞“我早上一起來，最先放棄了今天一天”

5. 權珉娥發文，表示自己說的只是一千億件事情裡的一件，有證人有證據。自己沒有任何錯誤。姐姐如果再說自己在寫小說的話會受到懲罰的。自己因為姐姐曾經嘗試過自殺。姐姐欺負自己的事情太多了根本寫不過來。原本罵人的人如果記憶喪失比較快的話，拜託把自己的記憶也擦掉吧。

6. 權珉娥上傳手腕傷痕：表示如果這是小說這也是太恐怖的小說了，自己已經接受過多次傷痕治療淡了不少。自己要求的是姐姐當面承認錯誤並欺負自己的姐姐過得太好了，但自己眼睛睜開就是痛苦。道歉。

+現在權珉娥新所屬社的人已經和權珉娥通話過，在她家門口待機。因為她本人說想冷靜一下。會一直確認她的狀態的大家不要擔心。

+她倆ins沒有互關，所以其實粉絲很多早就感知到了

櫻花仲黑過救世珠啦

叫佢去n房發展啦

張佑赫同佢好熟? 利申無知一問

係 我都留意到
成日覺得佢會自殺。。。

風向都易操控過連登仔十倍

要懷念用家庭照咪ok
掃掃下都拎部手機 搵個靚角度
咔嚓 (可能有啲人會執埋相)

好鐘意mina希望佢唔好做傻事

咁你又誇張咗張相唔算好做作姐

mina

tara同具惠善個單

之前個個狂屌安宰賢
原來具惠善先痴線
依家個男又情緒病又消失埋

咁我去祝佢老母拿拿聲可以合葬

我指j字頭隻臭雞

珉娥睇落就係好脆弱嗰種人

話時話 JIMIN
係厭食症 定 整容失敗

具惠善應該係攬炒一早知風向最後都係屌自己

응아니야~~|니애비 없어
nonono~~你冇老竇咖 或者係純化咗嘅'你老竇死撚咗'
其實jimin老竇做錯啲乜 生咗佢出嚟?
淨係屌jimin咪得囉 網上掘埋人地老竇個墳做乜鬼

咪又係情緒病 成隊應該有一半都有情緒病

所以不嬲都話CHOA走得好
唔玩IG唔出現
最多生日出張多謝
做番普通人 開心就好

養不教 父之過

佢老母拿拿聲比車撞 一齊合葬啦

NMSL

哭左

仲有草娥既

金雪炫=幫凶

再來

港父今次唔搞借刀?

原來仲有後續

我打j ac來
就算自爆都冇事
最多比大家知我平時j開咩

隻手介撚到

加上原文寫個位姐姐都無左老豆。。。得一個啫

慶祝佢死左老豆

人地死老豆先喊，唔安慰都算，一句唔好破壞氣氛，係幾無家教同黑心先講得出

好似有人曾到中國留學

咪JIMIN

我理解唔到 [小說] 係咩意思

pcy咁高汁都食佢？？

樓上有人話爆出來對大家冇好處 咁你地唔好再支持平反64同光復香港了

紋哂身

知咩事啦

話佢作野

Aoa black 唔再出
最大原因都係jimin
但好似係隻手有問題 彈唔到結他

因為嗰排爆紅緊掛

草娥媽 都可能被迫害
但草娥唔搞大佢

所以真心on9，人地有病佢同隊過無可能唔知，出句小說為乜，唔回應唔係仲好咩

PCY唔係出名成團食女最癲?

下

你又知？

小學畢業未？

嚴格來講 個陣未死老豆
但未期都欺凌人 你唔幫手令隊友多d陪老豆最後一程都算 欺凌人

當年c朗都係20頭死老豆 係訓練場比個仆街隊友笑死老豆 男人老狗既c朗都當眾喊撚左

一個女咁樣比人對待
j字頭隻臭雞值得比人起佢老豆個葬拎出來binc

如果jimin無乜有力反擊

會唔會連雪炫都割佢呢

姐係話人作野羅

係

ok 上面巴打講左 thanks 我理解能力係差d

其實人地死左老豆 比mina請下假休息一排都好吖

Jimin 明顯條氣唔順

人地都講明係欺凌啦，呢兩單野只係冰山一角
個團同公司係好既，會真正關心員公既，choa同mina點會有咁嚴重既情緒病？
對欺凌視若無睹一樣咁過份，呢種權威式唔係個個都受，真係會逼死人架，呢排愈黎愈多藝人自殺係有跡可尋
我以前都好中意成個團，本命團添，jimin都好中意，但以加真係幫唔撚落

利申前elvis choa同mina走左真係冇乜迷戀

比人蝦足十年 再一句sorry 係咪真係可以就咁算數

其實老豆未期已經要比人放假啦
死左先來放有咩用？ 重係個陣欺凌人

同你一樣 前團飯

好慘真心

欺凌人既都該死

唔識佢
但個句對大家都冇好處 就知佢做人價值觀on9到爆

係現實永遠唔怕講 咩對大家冇好處

Pcy 係咪成1米9高果個男團member
我驚誤會左

師妹團出得一陣都可以走幾個 乜解釋都唔俾

Pcy唔係朴燦烈咩

我覺得係
但我驚7左

唉
一團t-ara 一團aoa 迷過既都出哂事

最主要係Mina第一篇講某姐姐既爸爸去世
AOA得Jimin同Mina老豆走咗
同埋最新果篇已經開埋名

+1 ar ching

CHOAYA

本身好唔開心
睇到你呢句笑到停唔到

講緊邊個,小隊？

依家迷邊個？

真正為團好既人
仲要比條八婆話背叛

最早期入坑都覺得jimin唔順眼，用咗好耐時間先令自己對佢有少少好感
抵我第一眼就憎佢

最緊要係自己雙重標準
mina死老豆就叫佢唔準喊，搞到氣氛差哂，唔比請假
自己死老豆，全團行程一齊陪佢停

最憎雙標

一樣

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

Same here

入到我本命團既真係唔多
呢兩團都係
好彩仲有EXID頂住

你哋好燈啊

Jimin係咪unfollow左一個人？ 本身仲見到佢follow 80個 之後變左79個

已經無follow呢個八婆答你唔到

係，但無留意邊個

佢可能睇緊啲留言

不過咁講,個團得佢同雪炫比較突出

依家都攬炒 一擺左件事上面
唔知邊個對錯 不過兩個最後都會收皮

都唔知魚糕要咁捧佢
D綜藝佢上晒咁制

係朴燦烈

賓妹同jimin好似幾frd

好想知佢食過邊個
Search 佢個名+ dating 係fans 諗既ship 黎，一係就話同BBH
(以前好鍾意佢）

伯賢55

之前睇先4千幾個留言 過多陣變咗8千幾個
泡菜網民威力真係好勁

當草娥死架?
早期其實係草娥一個撐起成個團
雪炫都係後尾先接job

大把仲想食hani但人地唔俾
以前追到佢癲 但覺得佢冇撚咗初心就棄咗

早期先見佢同惠晶合照

一見人講草娥 就諗起佢唱chandelier個痛苦樣

咪係
認同呀

AOA明明係因為草蛾先紅到

Rv 有冇食過？

其實音準無事但係個樣出哂事

又係連登爆料post

想知多D你點知的

BTS JIMIN 同所有成員有性關係

還我AOA BLACK

呢個睇到好悶
仲話佢成團twice 食哂

草娥應該唔會參戰啦

亦都唔希望佢參戰……
但一諗到條八婆搞到我草娥從此退圈就好嬲

Follow 左佢ig好耐
見佢啲相通常勁抑鬱
成日都好擔心佢都會自殺

笑左，真心？

佢一定瞓左係床下底

佢係因為咩原因離隊？

其實都唔排除有人咁岩del左ac 或者block左

我都想問佢瞓左喺邊個既床下底

仲loop緊aoa既歌
景咁睇之前choa同有慶都係俾人欺凌過先退團
Btw雪炫好似同jimin fd底

收到風佢本身訓咗喺pcy床上面諗住姣pcy
點知pcy帶咗jimin一路行入房一路有講有笑
佢即刻驚到縮入床下底自己嬲到震

女人圈子入面往往係最柒嗰一二個玩bully

有慶都加入戰場

Mina ig突然多左勁多follow
真係好怕啲人係去俾壓力佢

點解女人就係用姣勾呢個講法？

寧願d韓國網民唔講野
一定又有hater搞事

唔想見到佢自殺

mina最正Like a Cat個mv

諗起韓國區文詩

成團最鐘意Mina 同 choa

唔想好似Tara個陣炒車 搞到成團無咗

一開頭應該係俾anti dm trigger 到
加埋皮膚唔好攪到要睇醫生, 情緒狀態一定唔會好啦

肯定會無啦
攞得出黎講都諗住攬炒

岩呀，但乜本身aoa仲存在架咩

個件男人婆

由57xk望住直線升到而家623k
希望佢無事唔好比d留言dm再影響心情

Hey hey hey hey hey hey
Hey ya hey ha hey

搞單咁既野應該等解散了

我好中意AOA 有時仲會FF Choa Mina 會回歸起碼搞一次AOA巡迴演唱

我覺得似係jimin本身將成團利益同發展放到最大
為左團隊利益用隊長身份迫左全隊做好多過份野
完全冇理其他成員個人感受
長時間壓迫攪到成團人大部分都有情緒病(連自己都有)
choa當初應該就係咁頂唔住所以先走
mina咁啱比anti攻擊情緒病發諗返起曬以前d傷心野所以就爆到咁大單

閪女人

都係 choa bb好人

有慶未退團之前都講過草娥會關心佢
ChoA

咁得佢夠厚面皮麻
你望下周偶,得佢,草娥比較活躍

嘩屌 好仆街喎條閪女人
曾經仲幾鐘意閪女人同exo隊長嘅一首歌 估唔到佢人咁無人性

個格臭撚到一定受盡好多屈辱

印象中choa個陣冇抱怨過成員 驚炒車
本身佢對自己要求好高
會勁chur自己

早期choa一個頂成隊周圍跑節目
加上又係隊中大姐
壓力爆煲唔出奇

Choa岩岩following又少左個

dreamcatcher 希望無事

brave sound

少左邊個

都冇人識 有事都冇人會理 放心

Dc唔會有事啦成班都係痴線婆

🤣🤣🤣嬲到

唔知 無留意 但我岩岩拉一拉更新係由36變左35

唔知係咪jimin 我記得佢係有follow jimin

依家就無 唔知係佢定其他人

可惜現實邊有咁多因果報應欺凌人嘅好多都仲正正常常咁生活

少時jimin定係aoa太妍

CHOA個IG會常用架咩
我估有人DEL IG?

依單明顯安係無辜 記者踢爆左具全部都係講大話
同埋具依家出返黎
安網上留言叫人唔好搵佢之後消失到依家

其實今次都會死硬唔認為jimin有咁嘅精神力撐得住惡評 試過厭食症 捱唔住就係自殺

jimin冇del ig 應該係unfollow

佢岩岩先開始玩埋youtube

安本人都未出聲 風向已經吹返轉頭

上年年尾好似有comeback過 不過就變咗5個人

唔緊要啦 死撚咗佢就啱欺凌人唔使付出代價咩

事實，以前欺凌過我既，安安穩穩考到大學上埋莊，出黎又有大公司請，得閒扮下政治撚出黎講幾句，然後深潛做港豬

Choa同mina都unfollow左jimin

好心格衰又咁撚仆街就咪撚做隊長啦 同太妍一鳩樣

有哂record證明具講大話
安唔告具其實真係好好人
安應該都知具有病所以冇攬炒
但依家到佢自己頂唔順

依家都攬炒 一擺左件事上面
唔知邊個對錯 不過兩個最後都會收皮

呢2句講緊mina jimin

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣 啱啱先comment 完 太妍都係仆街隊長

退隊後不嬲無follow jimin

一個暗地裡逼人走
一個擺到明踢走人

yes
jimin choa係明顯不和

佢唔係所有aoa 都冇follow 咩

下, 都解散左啦....

正確黎講兩個退團都unfollow
唔係今日

有follow呀

講真如果mina係想搞事嘅話就唔會簡喺而家咁風平浪靜嘅時間爆啦佢大可以喺之前cb甚至kingdom 時期爆，去到而家一定係精神同情緒去到臨界點先會咁，用巨魔嚟同佢對標真係好黑心

Choa有follow其他人 除左有慶架
其他人都有follow佢 包括有慶

咁安直接比部電話d社係無得輸

完全同意
巨魔一個杯全世界 串埋社長
宜家呢件事都係1v1 solo局

欺凌人嘅都應該仆街死人地嘅人生就咁就被毁，欺凌者仲可以無事無幹開開心心，真係屌你老母

安又要賠代言錢又冇哂野做
咁都唔告具真係真愛
韓網都話佢係絕種好男人

早排先望到有follow

巨魔係who? 花英？

依家公開左你地就咁講

明咩顯不和姐

未開名已經feel到係邊個

Mina同佢係完全兩回事mina由退團到而家一直都有人鬧緊，之前fans meeting 仲有隊友騎當眾侮辱佢鬧到喊真係慘到仆街

choa退團
jimin即刻話有人背叛 依d叫唔明顯

Choa退隊果陣
Jimin出sns話背叛
你唔係AOA fans就行開啦

More 有無片？

你早排幾時？我上年見唔到
利申：一個月會起碼禁入去幾次

我都係咁諗
Jimin未必専登霸凌Mina
但唔小心傷害到Mina又冇解開誤會
Mina性格又比較敏感小心
容易亂諗野同放大唔開心既野

佢講到自己唔要賠償訴訟 只要道歉 感覺係真

咁你咁留意咪你贏囉，一個月入去幾次喇

至少我睇到果時係有follow，唔會係好耐既事

咁你又咁留意喇

會唔會記得少左果個係邊個呢？

點解泰妍係？

三分鐘前Upload左段長文

係 講埋死老豆

求翻譯

我都覺得
佢自己都似係出事 搞到暴瘦啦

雪賢都係bitch

你都係仆街屈得就屈

我都放唔低啦 我老豆黎架 mina心入面肯定好自責
jimin喺佢咁脆弱嘅時候要踩多腳不特止 仲要搞到我冇得陪老豆走埋最後嗰段時間 呢啲嘢真係會影響佢一世
跟住jimin老豆病重嘅時候佢就可以去陪佢 呢啲對比肯定好撚hurt
點可能會放得低 點可能原諒到佢

冇不過有相

幾時既相黎？

係 好似話佢淨係靠個樣 歌唱唔好 成日掛住個樣 呢個好清楚記得

講到自己好撚醒咁，如果jimin真係有做mina講既野屌柒佢就好合理，如果choa無份俾佢恰既，咁大家經歷左咁多，突然就走，而且佢又係主唱，不爽有咩咁出奇先，代表一早就明顯不和？而且choa當年一退隊又有緋聞，其他成員無出聲代表關係一定好呀？

講咁多都係唔想再炒車

正正我係elvis先唔想見到未有證據就入哂jimin數

利申：人生唯一會去韓國追星就只得aoa,睇韓場都係只得aoa,你又咁威喇，一個月mon人地following幾次，實唔夠你黎架

mina真係好靚女

其實mina爸爸出事，當時事務所係咪有責任叫mina停止活動休息?

第三句 jimin啊久違地收到咁樣嘅關注係咪好開心呢

睇完都唔係好明

只可以講fnc呢間野好恐怖
其實我懷疑有aoa成員被性侵過

點勾more

魚糕知啦 都冇理
拍戲+打歌雙管齊下

Ig又有新Po 有無人有翻譯

AOA今次會唔會因為隊長而被收皮呢

好震驚係咪真
咁choa有冇俾人蝦過

根本就係

希望mina無事啦
懷疑之前choa係咪都一樣原因咁走

下 點解咁講

根本就係，但隊長死老豆就全人類停，點解呢

又唔好咁講
鬧jimin好啦唔好搞成隊aoa
唔想再有第二隊t-ara

Total有三篇 最新個篇打埋jimin全名

睇左mina新既ig post
當我冇講過

百度定微博

Mina啱啱連Po幾篇新既文 應該會越黎越多料爆出黎
成隊基本上已經玩完

More

正面battle

草娥真係最正

有冇最新幾篇ig嘅中文翻譯

係但明明佢係rapper......當時啲人覺得佢為咗拍戲唔理行程，但其實個陣時佢老豆病危又要拍戲同趕行程，同時仲要比條臭閪鬧可想而之幾撚辛苦

點都好希望佢情緒快d穩定返d

李生胸襲牙當.gif

傷口POST個陣已經出左全名

李生真係抽水第一

係呀 有身材 又唔過瘦 有啲肉地 仲要均勻

2015

據韓國媒體報導，近來討論區上出現一篇名為「AOA珉娥在簽名會上遭粉絲辱罵.txt」的文章，討論珉娥本月4日在簽名會上忽然臉色沉重，疑似低頭偷哭擦淚。珉娥日前隨AOA上節目時，才坦承當天被粉絲當面羞辱，斥責她說：「歌手應該要把歌唱好，把妳顧臉蛋好不好看的時間拿來多練習唱歌吧！」聽到這番話，讓珉娥當場錯愕，才會拍到那樣表情的照片。

講清楚 邊個李生

本來都已經收咗九成皮

冇痔瘡個個

Cnblue果個

大約10分鐘前再出全名個po講
由21歲開始佢就暗地裡食藥，而佢嘅生活變成咁係因為宜家食好瞓好嘅jimin

有中文翻譯未

求傷口相之後好長個篇文既翻譯

cls 好恐怖 欺凌十年
點解可以閪到咁

仲有你隊友，上節目都當眾抽水

上Queendom果期以為真係有起色

邊個

你坐住左自己個腦?
點解要有好處先爆

宜家合約完哂
希望佢出返黎啦

再咁落去好驚佢再自殺
明顯佢情緒落到谷底

感情上都想 不過冇咗choa成隊音色冇乜特出 靠jimin rap都救唔返

利申迷choa

睇Mina啲post好驚佢睇唔開

所以有精神病嘅人
係唔可以激
Mina 呢種睇佢好似 下下屈住屈住
比申智敏 仲話佢作野 果下導火線
即刻爆

唔會啦

2019果陣 開心好多

根本就係
AOA本身就唔係賣唱功 不過CHOA把聲好特別 加上佢成個人好有魅力

冇咗CHOA連好簡單嘅高音都冇人hit到
曲風又限死咗

Excuse me之後都冇聽了

咁關咩可唔可以激事
而係你明明作出完傷害 仲要踢返個波畀人話人扮嘢作估仔 正常人都嬲到癲啦

都幾癲
Mina 就算死都要 申智敏 帶有罪惡感

其實都幾癲
證明欺凌得幾癲

佢會話你有追開就知

睇到好心up 有幾崩潰先會出呢d 文
Btw全部都係真既話aoa真係玩完了

其實爆晒出黎 都好難再撈
E家根本係同佢攬炒

天團表示：why so serious?

嘩……咁今次真係攬炒成功……支持mina

玩就一定玩完 咁搞法可能兩個都自殺

Mina
個閪女人係咪心理變態架 做咩要咁樣折磨Mina
其他成員無扮睇唔到定一齊比佢恰

有慶話係扮睇唔到

如果有追開都會知我同某女團隊長有婚約

AOA唯一中意既係草娥
佢退左團 冇再留意AOA

佢撐mina?

因為驚比人欺凌埋一份？

即係雪炫扮睇唔到？
佢仲同jimin咁frd...

經理人跟撚住都睇唔實
公司有壓力同權
我覺得公司責任大好多

如果係真既話班member都有責任 個個都見住
好好奇奇惠晶咩有咩諗法佢兩邊都fd
不過點都好希望無人自殺無人死啦

兩邊都fd 都好正常既
實有中間人

雪炫應該係 企申智敏果邊

佢咩後台咁勁啊 明明唔係好出名 講出名雪炫先係一姐

就咁睇d文都好feel到好壓抑同陣怨氣
有幾恨先會遺書都寫jimin個名
雖然好想佢唔好自殺但佢講到生存好辛苦咁

依個真

咪亂估啦 mina有寫同aoa其他成員關係ok

真心仆街喎jimin如果係咁
做隊長做到你咁垃圾
一個一個隊員咁離團

mina 好慘 應該要好似兩倍咁 俾人鬧佢地唱歌垃圾幾年都可以扮冇嘢咁繼續出嚟呃飯食

雪炫年紀細 冇咁多聲出

岩啊 咁搞女團法 又紅唔起又害左啲隊員

雪炫都應該係個d一齊和應排人個d閪女人

睇到想喊食200粒安眠藥，完全想像唔到

欺凌得咁嚴重既話
兩邊都fd真係正常咩
以前唔係話一齊住咩

真 老實講除左Jimin 根本全部成員都有責任
起Queendom入面其他成員睇落係同Jimin關係好好 完全睇唔出有不和既情況出現 所以我唔明點解既然佢地知道Mina被Bully 但都仲咁信任Jimin

垃圾隊長搞死成團又一個例子

好難想像 條閪女人咁樣恰鳩Mina 其他人點樣若無其事咁同兩面都fd

果個姐姐係賓妹？

anyway 小心炒車 都係睇定啲先
當年個個屌tara 點知炒晒車

當我自己冇講過
而家個情況明顯係mina已經忍到崩潰
連離開左fnc都好轉唔到
想像唔到jimin到底對mina做過d咩
到底要有幾過份先可以令mina咁樣失控
mina似係覺得反正自己個精神問題解決唔到
一定要拉埋jimin陪葬
不過都啱
jimin而家所感受到嘅連mina十分一嘅痛都冇
佢一定要付返應有代價

FNC 本來就唔係搞女團起家
唔識搞唔意外

我反而唔想 韓國娛樂圈心理要幾強大先頂得住壓力 兒家開開心心就好

雪炫好似係jimin果邊

咁當然係以佢精神健康優先

我都諗起佢地 我諗fans要續個屌

講真
FNC
除左FT CN
仲有邊團紅
Nflying叫做有少少成績
你睇下
順豐狗(sf9)
師妹團
Juniel
邊團搞得好

雪炫一定係Jimin嗰邊
連Tattoo都係一齊紋

啲人話咁耐冇見 收到呢啲關心 一定好幸福
仲話 唔係啊 你冇老豆嫁
係咁留 哈哈哈哈哈哈

jimin咩咁巴閉 打橫行呀？

比成皮入去一個個咁屌

juniel 曬咗佢

好鍾意佢

我原本睇完Qd見aoa幾有團魂又幾搞笑有睇下佢地d綜藝同fansign片
點知原來係成班望住個隊長Bully人 搞到人病情緒病咁嚴重都當無事發生 就算有無自殺公司同member都要負好大責任啦⋯

咩kingdom
Queendom r

紅嘅都係 Band 仔
搞女團好似 AOA 算最好成績

不過點爛都好
綜藝有劉在錫一個救全公司

九個一齊被屌到喊都幾抵玩

呢團 唔講啦

雪炫不嬲閪女人嚟
好撚識扮純

兩邊公司pr冇聲出...

咪撚玩啦，佢而家係嗌緊救命同大家求救緊啊仲炒車炒你老母咩

佢宜家係邊

Like a cat唔係停哂咩

順豐狗

得閒開下ig live
作下歌

順豐狗正

始終會為自己前途而自保既
人人都見到，但連經理人同公司都唔理，其他人可以做乜

想睇佢死

太妍咩事

今次同Tara個單唔同喎ching
而家mina係情緒病爆向人求救緊

我諗關Jessica 事

送外賣

佢咁樣邊敢出聲

放心
大把韓仔 洗版 留你呢句
分分鐘仲惡毒

Fnc垃圾公司做法
等單野完撚左先出聲明
話了解再之後先交代
而唔係即時解決
容和單野已經係咁

想問如果Jimin自殺先個風向會變成點
利申覺得mina好慘但唔想有任何人死

佢真係第一個會聽既solo新人

一齊自殺

最好n房有佢啦

皇天擊殺

痴撚線.. 睇到都覺得個心un住un住 真係唔敢想像亦都想像唔到當事人要承受嘅嗰種痛苦 真係要到好絕望好憎恨嘅程度先會想攬住佢一齊死 好恐怖 申智珉究竟想點

你太唔了解韓國人了
而家就算Jimin自殺都會俾人屌扮可憐博同情嘅bitch

Aoa最紅仲唔係今日

呢度唔講得咖

會俾人話：
未道歉就死，之前欺凌人嘅勇氣去左邊
之類嘅說話

利申 鍵盤戰士

熱搜all kill，kpop 奇蹟

屌原本睇哂Mina d文心情都唔係幾好
睇到你呢句

你快啲走，大軍殺到黎

係咪第一次無上節目又唔係fans刷既實時AK

知恥近乎勇
不知恥近乎神勇

一個人受精神欺凌10年，搞到就死咁。
欺凌者死都唔會有人可憐
10年喎，一個人既大好青春俾你搞到咁。。

前幾日兩個先一齊跳hwasa首Maria

佢已經自殺過啦
諗起sulli 同hara 其實都自殺過唔止一次...

因為唔成功 所以嘗試其他自殺方法....

今次唔係報社爆料 應該關係唔大?

隊長名涵大鳩你

jxxx同何君堯邊個抵死d？

兩個一撚樣呀 快d死

韓政有事係搵報社遮，呢次係佢自爆
加上之前幾為都係抑鬱症而走，今次應該會更重視？

CHOABB一定都係被逼害啦
果時退團就傳係同隊員不和被杯搞到精神差 成日失眠
一條友撐起成個AOA

仲有盲目既FANS 撐JIMIN
依個POST都有

xiumin?佢唔係隊長

係 sorry 講錯野

哇係回憶 唔講起都唔記得

Suho 存在感低到「同exo 隊長首歌」，我即刻諗起xiumin, 唔覺有問題

佢兩個係我最愛
退哂就冇睇AOA

話QREENDOM番生都唔係好紅
其實幾可惜
但冇事冇幹無啦啦退咩團丫
好多問題嘅

屌

之前睇新聞見佢安慰眼訓妹果陣仲以為佢係好隊長眼訓妹應該冇比佢怡過

Btw成日覺得呢條八婆痴住雪炫係博上位

who is眼訓妹

最出名應該係食左jooe

CHANMI

choa 善良到哭

頂
佢有冇咁餓呀
要靚女大把啦

仲有冇翻譯文

玩音樂嘅人口味係唔同啲

Google CNBLUE個仆街

佢賣靚仔姐
唔覺佢音樂幾有料

好撚委屈 十年 佢啲隊友冇一次幫個口？因為佢隊長就可以惡晒？

草娥退隊後無follow 條八婆ig
你去任何一個討論區問下草娥本命既人就一清二楚
個八婆亦都喺草娥退隊後unfollow 草娥ig
你用你記得早排有
你既早排係咪停留喺2016年?
如果係既 咁對唔住囉

Mina都一樣，退隊後unfollow咗八婆，八婆都unfollow佢

可能你睇到既時候仲係Choa會用ig既年代添

ptt好耐之前草娥退團既post已經有提過ig follow團員少左一個

我覺得Choa其實好想繼續夾band
見佢自彈自唱Avril啲歌，佢係好開心

好似有拍拖？

有慶應該唔撐mina
有慶既意思係 (利申9估)
佢比jimin恰果陣 mina都一樣係企側邊食花生
(利申 真係9估)

想知邊個

可唔可以講多少少

佢點解一路比人鬧？

開頭一堆都話jimin 係隊長 冇心咁比壓力
ptt 同依到2面一齊睇好亂

但智珉都有抑鬱
睇埋智珉之後點回應先

我想佢出下單曲唔打歌
完返佢當初既歌手夢

FNC=垃圾

呢個真
珠最多係ky
但黑櫻係真婊
依定啲wizone仲唔知佢啲衰野

FS 每個人 會有幾分鐘同偶像傾計
佢課幾千$ 上去屌9佢 Mina 咪有

問咗Pledis未

佢啲rap好撚尷尬...

點可以無mbk

咩團

鄭俊英朋友

我團係ftisland wo
唔係 cnblue wo

崔鍾訓

有節目抽水咩
111 教雪炫做gym果段？

其實宜家睇返反而覺得一定有恰忙內
忙內性格好先原諒佢姐

眼訓妹汗蒸幕單野係點話
唔記得左

more

姓崔個位 aoa一出道已經話對mina有興趣
個種淫賤眼神到而家都記得

相反sm都叫有人性
Wendy 都讓傷左一排
到呢加都仲比佢休息 唔洗要求佢上台
都仲係4人台
相反fnc乜鳩都唔做

Dcard都係 係咁用隊長同性格講野直黎包裝 屌懶爽朗都有底線 邊撚個頂得順再喊就塞你落衣櫃咁既說話

果個在真 黎好似
轉左Mina 做wallpapered

我覺得燦美存在感比mina低

sm有人性第一次聽
sm同fnc只係食一舊屎定兩舊嘅分別

佢真係成日都提AOA Black
Jimin個八婆就話自己手指彈唔到
草娥咪一樣手指有問題，靠死練爛練先練到
高下立見

CHOABB不嬲都無FOLLOW有慶?

當初大家都唔想跟車咁貼

你真係on9 mina真係想威脅jimin 佢一早就係退團個陣做左啦 擺明係個仆街唔知講左啲咩刺激到佢 一隻手掌拍唔響架

起碼sm會告鳩班 惡毒韓仔（好似）

爭乜鳩
一樣都係垃圾

同感，同埋因為wendy 傷得太勁姐

話佢掛住拍戲唔理行程

咩叫汗蒸幕
係咪講眼訓妹之前打歌壓力太大離家出走
最後jimin搵返佢安慰佢歸隊

weibo勁多大陸人鬧jimin 因為佢係SNL講過中國人淨係食沙

Yesyesyes
淨係記得佢走左去汗蒸幕

有一年銷量好勁 個陣都係靠cn ft
自稱3大 打左成年j
霉到而家 年年都要關公出黎

真
只係果排無咩團出
仲好自豪打殘jyp
Jyp一出twice 就搶返3大

其實mina退左團之後睇佢ig都覺得佢開始變
有少少雪莉feel 同埋佢同雪莉都fd
之前有張相係同雪莉同床（mina ig del左 但雪莉ig仲有片
估唔到係比人bully到咁

No....... 唔好啊

相比之下 連登仔住係厚德村
韓仔啲anti留言可以迫死幾個idol就知啦

依個真係好on9當啲女團成員盲咁

真心咩以前勁中意佢 依家都有一直留意 你地係邊度睇返黎

係啦，係咁摸

個時got7都未出

但佢仲有follow 崔鐘訓
所以都唔關事既

比人知有病 咪唔叫佢返工囉
sulli咁 sm冇理過喎

記得日本model講話唔鍾意食中華料理都比佢地屌

係樓上個位認錯 我知胸襲係李宗泫反正都係鄭俊英朋友
但清潭洞你隊友好似冇好明顯摸到個波 係上面𥄫住姐

本身未必想爆佢大鑊，純粹想呻嗰陣講左件事出黎，點知Jimin話佢作野，之後先爆9佢

po左幾十張

下
但sm 由得sulli 瘋狂玩ig
又出solo比佢
我覺得sm對sulli已經好好
你睇下fx其他成員

如果mina講啲野係真 佢都忍咗咁耐
忍到而家情緒病發
班友仲要佢唔好出聲 你死你事 唔好搞到AOA
On撚9

呢段?

個人做gym
我覺得有身體接觸正常既

紅緊就唔喊得？唔通要人24小時保持係上台個種狀態？

你啱

但韓國好注重呢d禮儀, 搭膊頭都凌空

你死你事 金雪炫冇撚咗aoa都仲有成間公司做後台
點都唔會攬埋去jimin到

求講一個嚟聽吓

見有時女星youtube去做gym
教練係用隻手指督下督下咁樣教
唔係貼住咁款

會唔會係啲fans page 一出事就直接關站del ac

咁要睇佢地本身佢地係咪好熟囉

金雪炫係比公司捧出黎

sm小公主黎架喎佢

之前好似話 sm 試過理但搜證困難最後放棄
可以屌 sm 唔識處理
但 Sulli 唔係出名 sm 親生女咩

之前有集綜藝話賓妹同佢唔會跟韓國咁叫姐姐妹妹
係跟外國咁直接叫名
個個係咪jimin?

私底下傷心喊都唔得
抒發感情都唔得
jimin冇撚野啊嘛
家陣死老豆喎

呢個係咪aoa成員嚟？

係咪慧晶

連雪利拍三級片 都由佢拍

是

好多個人job拍劇拍廣告去fashion show

其實Mina出第一個po都係因為被anti鬧佢「臭婊子快滾」，佢已經被呢啲辱罵頂唔順，所以佢第一個po嘅目的係想班anti唔好搞佢。到Jimin po story講小說，佢先狂爆同開埋名。而家班網友就喺咁攻擊Jimin，根本就食飽飯無嘢做。人地去拍戲同之後唔續約離隊就當人係衰人；有人喺ig屌另一個人欺凌佢，佢地個個衝又出嚟做判官。根本無人有獨立思考，人云亦云，剩係識二元對立。呢個世界無呢班咁多事臭口撚樣會好好多。

屌 睇韓劇 劇情話啲蝦醬唔好食係中國製 都屌鳩個編劇 班人真係勁玻璃心

絲打我撐你㗎 都追咗佢好幾年 真係見慣咗冇哂感覺
由以前普通fans 到後尾識到d 電視台staff 經理人 入下後台之後真係對佢玩女完全覺得係正常

本身都收緊皮 爆單大野出黎 仲想有剩？

More 幾鍾意櫻花

心理創傷無分男女女

呢度好多人鍾意桜花的 層主走先

其實安真係好愛具 係具似有病自己搞到咁樣收場

個anti唔知會唔會係jimin fans呢

欺凌咗人咁多年嘅人自殺死都無所謂啦

大大
我無咁叻，但都聽唔少，雖則係咁，聽返黎既女都真係臭西黎，唔係集郵就公廁格，可以跨團都聽到呢d女既名

講得既連登都會屌

當初韓網對安係
渣男>55波>聖人
360度轉變
安樓又比具 又唔告具
應該冇咩人做到

屌講得好撚中根本留言想睇佢哋撕殺個班人 有冇真心鍾意過aoa或者mina都成問題 純粹係想食花生睇人攬炒

我唔係喇
只係想講佢d溝女名單真係有1個list 超多

雖然追過佢但個人嚟講覺得佢邊有咁勁溝女能力 大把女都受

慧晶真係好好 睇queendom個陣鍾意咗佢

係溝唔溝到先？
定係sp?

好想知佢有冇同sm 入面d 女藝人一齊過

其實係 尤其新手好難feel背

正想講fnc係咪摺得
全部團出哂事
性侵就未必 比件垃圾呃上床我覺得大啲機會

其實mina同其他成員關係點？

有就緊係有
不過我覺得似易落手當sp多d

Verbal 性騷擾實有啦

靚仔喎

我so far 每一個知佢係邊個既女仔朋友都話靚仔（全部唔係fans 黎）

感覺rv....

Sm d rap 都係咁
Irene d rap...

話說佢兩個到依家都唔肯離婚會唔會突然大翻轉復合

佢同惠晶關係應該最好架啦

同慧晶應該真係姐妹咁濟
好似以前宿舍都係一齊住
同草娥應該都ok
記得草娥走冇耐個陣都係得mina仲有同佢聯絡
其他就應該難講...

想知泰妍 之前幾鍾意佢

mina篇文有講 自己同其他成員關係好好 自己都唔想退aoa 但大家都唔明jimin點解特別憎自己

同惠晶最fd
同Yuna都應該幾好 有約過食飯
澯美淨係有like下ig post
另外兩個好似無乜交流

具做家務都要逐樣逐樣咁 計晒幾多錢要安畀佢 真心痴線

快撚d 跳樓死啦 欺凌者

連登仔乜都屌㗎啦

好計較、好小心眼既女人
呢樣應該係天性格

其實佢咁講野都已經有問題啦
如果冇做過 但mina突然咁樣爆發都feel到情緒病發 正常人都會自己私底了解咗先
又或者扮下野 自己唔知傷害到你 當時只係想為團好
屌一句小說話人作野
完全係啲中學八婆恰人地比人爆返轉頭
就話人地作野唔好信 一撚樣

你話佢冇份恰鳩人都冇人信

好想知多啲啊
話曬以前都追咗咁耐

其實早幾日mina 約慧晶出黎係味搞到當時佢對jimin 既回憶出返哂黎就開始爆

摩牙

咁總有種人睇落係天然無害
所以閪個邊唔會搞鳩你
自己又唔係機心女唔會去搞人
咪可以兩邊都fd

其實mina有段係話佢退左團之後同其他members都有見面 有聯絡 (除左Jimin) 所以應該同雪炫無野啦

好耐之前轉咗新公司 都係繼續沉游唔返上黎

Tara果時開頭係咪傳成個團所有人都bully花英？

我見今次mina打咁多篇
篇篇淨係話jimin
我諗其他人應該無份bully佢
大可能只係旁觀者 無得出聲
樓上話雪炫都有份唔好咁快下判斷

笑撚死
當時個名一出已經比啲出道飯屌

睇住人地受欺凌都冷眼旁觀 仲係天然無害咩
Mina就真係天然無害 佢哋食花生都唔計較

睇下其他團 再睇返少時
其實算係最好嘅結局

睇家啲，如果係真，mina 可能又有抑鬱症

@麻友

睇人嘅啫
鄭容和用黎幫舊垃圾食死貓架嘛

賓妹應該係視而不見 但係同MINA正常交流果D囉

容和

咁你知道朋友比人欺凌緊
你可以繼續同到欺凌自己朋友既人玩？

我係覺得嗰啲韓國網民，風吹邊便就擺邊便，好低賤。Mina喺離隊前被人鬧佢唱歌麻麻仲掛住拍戲同扮靚，到離咗隊都繼續被班網民屌，但到今日Mina終於爆發，班網民又即刻爭住踩個道德高地去攻擊第二個人。佢地真係為Mina唔抵咩？佢地當呢啲嘢係消遣，食花生打發時間咋嘛。

Jooe?個肥妹？

好彩從來我鐘意嘅都係草娥姐

李宗泫
直接比名啦 佢同cnblue再冇關 咪撚再搞臭cnblue

佢唔食女

就真係奇喇

第一句就話人地作野
咁樣回應已經有問題啦
同佢有冇抑鬱冇關係

我估韓國人咁講尊卑，做細既邊出到聲
只可以私底下安慰mina，做唔到d咩

成間公司 每隊都有一件垃圾

Sm係間公司閪
Fnc係直頭隊入面嘅人閪

佢仆到斷手斷腳咁 仲點上台...分分鐘有陰影驚仆多次 仲要唔知有冇整到塊面

咁冷血既

咁多年黎都係靠cn ft養
冇記錯開始霉個陣演藝個邊就簽咗大神
之後好似係咪同sm合作定點
吹到自已好勁以為會繼續上
但呢一兩年唔係入伍就出事
Fnc 應該就摺得

我都係fans 但我又唔覺得佢可以吸引到咁多唔同type嘅女

啱啊 其實睇得出佢幾時係有女幾時冇
Fan service好好嘅時候就肯定有
平時應你都哂氣

以為有女對fans 應該冷淡d
冇女就專心d 工作添

恰成10年
咁快比佢死益咗佢

佢又真係幾靚仔 男朋友都話佢個樣係吸眼球

條片仲有後半 不過應該都係扮

駁唔到
珠係on9+擺阿姐款
而櫻係真婊陰人道行高十級

唔係粉 Pcy食女真係第一次聽
More

佢唔comeback 一年去幾十次日本 為乜大家明喇

想知pcy食女 more

鬼怪stay with me ost 出之前有年幾兩年唔記得左佢，一出首ost 又鍾意返
不過個sc subunit 完全無聽過

櫻好似好多黑料
但好靚女（雖然整容）又可愛

的確

個個

呢單聽過
姐係食日本妹，唔係食韓團？

好多，但sp多，真係好耐既唔多

乜都有

你地瞓係人地床下底

咁同一團仲要韓國分輩分 都做唔到啲咩

可能佢把口浪過油？
我完全唔知佢性格，淨係知佢成日照鏡同覺得自己好靚仔

追過幾年exo就冇追 睇得出真係going down
呢兩個就...冇乜才能得個樣 已經唔多想聽
等dks出番黎拍戲仲好

PCY 可以出個獨立post
我驚我地講講下唔記得左mina

佢把口。。。。係幾talk得嘅

日韓都有食 但呢兩三年食日本妹多

原出處係佢自己ig?

我堅持唔開post 有見到我會加入

有識得嘅私生飯就知架喇

佢識日文？

我就係想聽你講

私生飯好變態

點解變咗爆料po
想知fnc有冇回應

其實我都想知道下 到底識私生嘅會聽到d咩返嚟？
識得幾個韓妹私生 但太自我中心 我都費事痴咁埋

Lak lak聲呀直頭 佢應該係成隊日文最好 第二好似係bbh

睇睇下指甲喊都有嘅

你開

雖然識 但唔明呢啲人嘅心態 洗勁多錢去窺探人地嘅私生活 覺得有啲心理扭曲

佢過黎48選個陣就好憎，但唔知太多，大整吹係天然，跳繩扮天然呆，仲有無

我反而想知私生飯仲迷唔迷得耐
當你知道自己偶像表面扮純
但實際食女仲多過食飯
仲會繼續迷落去？

Pcy?
男都覺得佢個package直頭完美啦
眼大鼻高兜風耳臉形靚
又高 又有肌肉
識唱歌rap 把聲又有磁性

Sor, 唔知/唔覺exo 有出日文歌
唔通bbh 又係食日本妹？
成日有太白fans 覺得未散，我覺得散左九世

叫咩標題好

Frd搭frd 唔熟 但佢地好似覺得咁樣圍住人轉好好玩

靚仔唔否認
但真心覺得佢rap得好難聽

我有男仔frd 都覺得佢靚仔
把聲好低音幾好聽

不過rap呢就...佢唔算係一個真rapper la

估唔到do姐咁閪

其實呢啲野 飯得耐總會識幾個私生/staff
啲料再一個傳一個就知
只係唔係飯就唔會特登去搵去search
再Match埋平時啲性格舉動同時間線

sp黎咖

我開喇
前exo-l

騎左人地po 我發現好多kpop po講親exo嘅私生活都會騎劫左

好似係佢做練習生耐啲

私生真係everywhere既，唔係點會咁多街圖

(KPOP) pcy食女瘋狂爆料區

爆料嚮到

直頭唔得啦 條友冇氣嘅根本 佢純粹係把聲沉先比人調去rap
覺得佢鐘意作曲寫歌多過rap 不過質素就...

聽到好多飯唔會接受到嘅野

一個引唔到xo飯入嘅標題
如果唔係比飯屌到爆post都未爆到料

AOA難得吊到條命 宜家唔知會點

聽講賣行程賣料好似都有？

不過外在條件真係屈機

好耐啦，以前都無既，係d妹多左，容易知左就變生意。
以前真係靠識人先八到

絕對同意黑櫻唔係咁簡單
居然個個kpop撚都鐘意佢

Thx
將呢個post 俾返mina
希望佢唔好再做傻事

整容係人都鬼啦
利申佢有整

其實T-ara個時係三高係twitter出左post含沙射影話劉花英無意志（因為佢扮腳傷去整甲都唔肯出場搞衰個日巡首場，但幾個團員出名係勞模 死亡行程都會頂硬上）

劉花英係無指名道姓話比人bully 但啲人就開始剪片話係bully證據 就算後尾班女認左twitter唔成熟亦好應該道歉已經too late 係之後劉姓兩姊妹上節目又再扮受害者先比前成員Areum同工作人員爆返佢地啲陰暗面 但係咪事實/真相已經救唔返成團

所以覺得同今次aoa係唔同既事

mina都幾明顯情緒好有問題 而且開哂名只係得一個人 亦唔係上升期/打歌期爆出黎博咩咁

唔敢講會唔會炒車 但十年忍埋既野就算有水分都唔會誇張得去邊 睇到佢啲ig posts就算無睇開都覺得辛苦 希望唔好有事

利申：T-ara係本命團 開始追無耐就出事

人地老豆過左身喊 佢話人喊係破壞氣氛 要幾冇良心先講得出呢句野？9up都要有個譜下話 講啲咁嘅野 一句對唔住就大晒？吹到可以和好？你唔係覺得可以原諒到下話？

醞釀緊情緒
演技嘅嘢我地識條鐵咩

整過邊
唔係架 都要整得好睇 睇得舒服

眼同鼻

本人係fans但我都想聽，求開po

屌
講起就嬲

2個盲目哈韓狗負皮？定欺凌者？點都好呢兩個祝你死全家啦

仲有好多 佢private ig笑鳩自己啲fans係毒撚

又變左爆料9up po樓主身為jyp職員都唔出嚟參一腳??

宜家好擔心佢情況（唔係fans都覺得心痛）

無計 佢哋又無追開48 邊會知啲黑料

就算由開始48追開都幾鍾意櫻花

就咁睇鼓手個po比人感覺佢都同Mina一樣 比Jimin杯
仲要嚟個時間po

佢由akb個陣心機已經好重 好想做第一

其實拎tara做例子係想講班韓仔係勝利球迷

Mina自己有講過係因為唔抵得Jimin宜家過得咁好
先會一次過爆出嚟
所以我諗佢就係你講嘅嚟種心態

sorry說明癌上身 都係想大家了解多返啲個件事其實都唔想有另一團T團 但呢兩件事感覺真係好唔同

當然 韓網癲既程度咁多年黎係有過之而無不及 見到啲韓國人都會話有tara前車之鑑 唔應該聽哂一面咁

唔理另一邊點回應 mina個情況都好令人擔心

你出黎社會心眼少d都比人玩死
何況係藝能界 你唔上位就等住做人踏腳石

所以救世珠咪比佢玩死咗

好肥咩佢

所以咪話佢心機重
君子病無能焉 不病人之不己知也
你係有實力嘅 世人都會欣賞你
佢上到位 咪係靠不停賣慘講點比人搶c又整容靠樣先上到位
佢除咗個樣 0賣點 團綜悶到癲又假但好多鏡頭

想做第一唔係問題 出咁多嗱喳招就好嘔心

Exactly

暗地裡你都知？ 仲有咩料爆啊？

SF9應該係好仔黎嘅

屌
啲韓網民話Jimin而家俾單嘢搞到個腦bingle bangle
笑死

想問Jimin之前點解有情緒病然後瘦到爆？

我都係，尤其cover 媽木個首歌幾出色，韓國都上過幾次naver搜尋榜
但係睇怕aoa凍過水喇今鋪

個時佢同雪炫唔認得個韓國歷史人物
然後開始俾人屌到仆街 連帶AOA成隊都食好多負皮
我諗個時開始有情緒病掛

pcy食女依個傳聞喺2016年出cmb同lmr嗰陣已經傳得好勁一向都有俾人話佢係亞洲炮王 以前大陸嗰班燦騎鍾意拖埋osh落水 所以搞到燦勳兩家成日嘈依家唔知點 但成日覺得pcy真係好有機心 無咩好感
利申：已脫飯

Cls勁慘 十年點頂

媽啊好7啊

咁你諗下何君堯老母做錯啲咩

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

！！！！！！！！

Finally you comeback ！！！

依家CN出返嚟 唔知救唔救得返
始終入伍前就已經開始霉
不停搞演唱會應該繼續搵到錢 海外多fans
但韓國國內就難講
容和退伍演唱會都賣唔晒
10年死忠都係咁講

我都聽人講過呢個，唔知真假，但應該冇乜人知

Fnc唯一一團無人事變動不過下年都有人入伍lu

AOA 只睇惠晶

只要唔好識啲壞朋友
想當年CN啱啱出道個陣
宗泫都好純

並唔係每個人都要忍氣吞聲
唔係老撚馮要幫你守秘密
當你憎一個人到極點果陣
你做既野唔會睇有冇好處
你只會想對方比死更難受

全隊最正，我開始睇kpop都因為依條片

前排惠晶重同佢見面
希望惠晶開解吓Mina

容和真心慘
想好好睇睇做完巡演就入伍
但又食死貓被迫腰砍
捱完兩年出黎就撞正肺炎
賣唔哂都預咗 兩年點都會走咁啲飯 再加埋肺炎少咗人飛

好難講
Cn咁多年都冇點出衰野/緋聞咪又係咁

Ching+1 mina第一 choa第2

女團黎講有個好隊長感情又好真係好少
我印象得Apink Girls Day一直都無咩不和出

Girls day初出道有傳過minah比人欺凌，係再重組左之後先感情好

大陸幫佢出個本寫真
好似都賣唔夠5千本
班支那唯飯成日吹到自己幾有錢幾忠心都仆直
吹水最叻 成班窮撚齋睇唔買
利申 唔買支那寫真

Mamamoo!

AOA CHOA走咗之後又有人走咩？

算吧啦 連登極多佢打手
真心唔明點解做過咁多嘢都可以紅到仆街
條命真係生得好佢要感謝整容醫生

個樣惡到

Mina幫到人嘅話 佢自己就唔會比人恰到有病啦下話

嘩，18歲就已經咁重心機。睇大家的廚房仲以為個日本妹傻下傻下，呢個人只會愈嚟愈可怕

唔明po個墳出嚟JM9

EXID重組左之後團魂好勁
不竟一齊共患難

欺凌咗十年 即係由練習生開始到而家痴撚線

啲站長自己影個啲相？

真係好少好少女團係無嘢 差在有無擺上枱
人多人少都有不和 4個都已經有

是 如個有粉絲敢同我地毛毛咁講

我地ONCE💘✊🏼一定會打到個粉絲叫不要不要🤬

mina都離開咗aoa 究竟個閪女人平時仲做啲乜嘢壓迫佢

omg孝定

2個都可以有 果隊乜嘢思春期

Brown eyed girls?

今日先爆完

lovelyz印象中都冇咩不和

咁我寧願佢爆出黎好過雪莉咁到最後..
希望佢冇事

rainbow 都冇人講

金容仙mamamoo

Fnc同支那一個網合作

mina ig有新po 坐等翻譯

我幾鍾意呢隊

嘩 估唔到咁夜仲有後續

我想瞓呀大佬 好似話除左新經紀公司啲職員嚟過搵佢 jimin都嚟咗？

想睇咩事

WOW!!!!!!

屌你老母你重未死？

個po del左

坐完監？

屌 睇錯 大家唔洗理我

降囝回家啦!!!

界手？

個新po用ig鳩翻譯都睇到好心痛
應該係話jimin去左揾佢say sorry但咁多年既委屈唔係一時三刻解決到，好對唔住傷害到咁多人

我回魂夜佢

Sor頭先未睇到下面，唔洗覆我。

微博有翻譯
AOA去晒搵珉娥 智珉仲道左歉

算係點
姐係兩邊關係冇好轉冇改變
大家維持現狀
mina繼續睇醫生
End

岩岩search咗
陣蝗味重到....
封面鬼咁大個簡體 藍
真係送都唔要

佢行文都係咁話自己唔好同怪自己 冇好似其他爆料8婆咁又要po晒證據又逐個point駁人 應該真係精神唔太健康

真
先唔講係咪支那出品
入面啲相我都已經覺得影得唔靚
同埋個封面真係唔掂

好嬲咁入去撩交
仲問刀係邊係咪要佢死
真係好想知到底係mina個病搞到佢諗太多
(可能冇表情入黎 但係佢角度係火爆樣)
定jimin真係閪到咁

去到仲刺激人真係幾仆街
仲話要拎刀 係咪想激到mina自殺
不過jimin都好似精神有問題

客觀講
我覺得mina有抑鬱
點都會有少少將所有野負面化 但唔係佢特登
佢自己都話自卑所以諗野負面

我個人覺得佢兩個性格都幾唔同 Mina心思細膩 內心敏感 Jimin完全係男仔性格 粗線條嘅女仔 我諗之前都可能成日都會因為啲小事而有磨擦 之後再慢慢累積 搞成咁

但我反而諗緊其實係咪智珉問刀係邊係想講
不如我死左佢 以死謝罪算啲fd
只不過mina狀態唔穩定 講出嚟有啲1999
或者佢又負面化左 以為人地想殺佢

淨係睇文都好同情佢
見到jimin就好憎佢 成腦都係負面野
但同時知道自己有病 都會懷疑係因為病先會覺得咁
好想一次過爆哂出黎 但又反省係自己問題

唔似之前具咁
大家都係抑鬱 但具係將所有野推哂比安

已經唔關性格事
再粗俗嘅人都唔會係人地死老豆時
屌鳩人地喊啦

Mina唔滿意佢閪樣黎道歉
Jimim可能講 咁你想我點？把刀係邊 我要唔要即刻以死謝罪向你道歉

所以唔知到底jimin真係閪到咁定係mina ff 啲負面野出黎

成員出黎講兩句 雖然無可能

我諗智珉講個句野係成立既
但意思同理解上有機會比mina負面化左
建議睇呢篇野既感受都要打返個7 8折先可以客觀返少少咁睇
始終佢咁嚴重抑鬱

真睇完覺得都係小心駕駛

我都係咁理解件事 jimin又唔係咩皇帝女 邊有咁大權恰死一個人但全公司+所有隊友都包庇佢 不過都肯定jimin份人講野係唔經大腦個啲 口沒遮攔

但如果係真，明知佢屋企咁樣，鬧完佢仲帶佢去待機室衣櫃餵佢食鎮定劑，就算係公司嘅決定，要Jimin呢個隊友做醜人都好，佢點樣都係傷害咗Mina

mina無事就好啦
btw 好掛住choa

其實 AOA 轉型先開始鍾意
之前 CHOA 啲姣音聽到耳都側
點知爆單咁嘅嘢

真係性格不合咁簡單咩？身為隊長明知人地因為死老豆喊唔安慰下不特止仲話人地破壞氣氛跟手困佢入衣櫃，咁都唔叫欺淩？咩性格都好見到人地死老豆喊都唔會咁做啦下話？明明jimin自己都有道歉過，比人爆出黎就講大話話係小說（虛構出黎）你都仲可以幫住佢話係性格問題既？

同埋佢邊有怪自己事業不順比jimin啊？佢有怪jimin搞到佢老豆生cancer死咩？無啊，佢係怕jimin怕到連自己老豆就死都唔敢探佢，怕又要比佢罵啊。佢係覺得jimin點解可以自己死老豆就天跌落黎咁咩都要就佢，人地死老豆喊下都要比佢嫌棄破壞氣氛，點解jimin要咁對佢啊。佢根本無介意過事業問題，佢仲話自己做呢行好幸福，連唔被人認可都無所謂。你唔明白人地感受都算，點解可以曲解人地講既野到咁呢？

樓上有人：點會炒車呀！！！ 人哋求救呀！！！

做咗咁耐隊友 有情緒問題應該唔會唔知？
當你真係咩都唔知 平時講野都係冇心傷人
一訓醒見到有篇文針對住佢黎鬧
第一個反應唔係去了解下咩事突然比人鬧？
而係即刻po個story話人作故仔？

公司有責任啦

李宗泫表面夠係普通人
出親事都有公司保
後台呢啲野除非入面做先會知

再講jimin隊長同輩分高
其他做細嘅都冇得出聲屌佢啦

同埋以事論事，其實Mina離隊前後都多劇拍，真係事業不順咩？佢離隊前喺AOA人氣唔係都幾高嘅咩？

咩嚟

其實mina有情緒病 好易會focus咗喺啲特別場景/對白 然後再下意識修改某部分記憶 加重自己精神壓力

不過成班aoa肯去陪佢 jimin又道咗歉都算係呢件事比較好嘅結果 只係希望佢兩個捱得過

講真後生嘅有邊個真係咁成熟 bully人係仆街 但好多時都 言者無心 聽者有意開始

T 團仲撐到已經好叻，不過好彩佢地肯撐落去，
唔係個事實都未必出到嚟

記得個時 T 團爆呢件事，SONE 係咁講好彩少時夠團結，
點知過幾咗排就少咗個成員

係
佢個陣人氣一定頭4/3

欺凌都係無心

佢唔係話 因為依個情緒病搞到佢依加做唔到野咩

其實都係少左一個
其他成員仲有聯絡

其實見過啲有情緒病嘅人，佢講個套同事實個套真係可以差好遠，佢地會利用啲對自己有利嘅嘢無限放大去換其他人嘅同理心 所以都係保持吓距離先

J角度睇 自己係為大局著想 連對自己麵harsh嘅
可能真係唔覺得 冇發覺自己傷害咗M
反而會因為為個團做咗咁多嘢仲不被理解而覺得委屈

而M本身敏感纎細 又有抑鬱症 可以直接面對面同J溝通已經好好
佢自己都話自己情況唔好

Anyway 我唔想再有下個雪莉荷拉
希望兩個不論前途點樣 至少都安好

唔係J冇錯⋯
但唔好再咁理所當然地咒其中一個人去死
我仲好記得雪莉走咗冇耐 荷拉ig live 喊住話會代佢好好咁活下去 大把人鬧佢扮晒嘢搏上位
但其實荷拉係要用好大嘅決心 好悲痛咁開live話自己會努力

真係有啲咩罪要贖 兩個人之間可以自己解決 唔需要我哋

聽講事實好似一個係後台臨onshow
一個肺炎緊 唔多job接wor

利申：無立場，剩正視聽

成件事只有單方面證詞 jimin對mina所做嘅嘢令佢唔開心係事實 令佢覺得被bully係事實

但如果講到咁嚴重 其他團員+經理人等等唔幫手 咁成班都好仆街

事實未明朗就單方面係咁屌 覺得可以再觀望下先 至少當事人都已經當面處過 而唔係隔空喺ig對罵令件事火上加油先

建議巴打複習一次思古井事件先

真 所以先覺得再觀望下件事先 尤其jimin都敢於面對mina

?

啱啊
性格男仔頭還男仔頭
基本人性 同理心都會有
你話佢本身好憎佢 我都唔expect佢點安慰佢
但都唔使咁樣踩多腳掛
破壞氣氛so what
家下人地屋企人走咗喎
真心痴撚線

而家咪話緊jimin傷害到人都唔自覺
你都話呢個係事實仲有咩空間狡辯
mina病情惡化
去到自殘嘅地步
原來都係病者嘅錯
咁嘅解析同吳宗憲不知足偉論有咩分別

指控嚴重影響aoa
冇做過點解唔搵fnc出聲明否認
而係manager拉大隊上門灑冧？

jimin唔出聲住可能仲有保留
一句“小說”係想點樣
完全唔係對前隊友/同事適當嘅關心
有慶ig post caption又點解釋

你班撚樣食花生就安安靜靜啦
又唔撚睇文就鳩up
Jimin擺到明比公司夾住去
有無人真心道歉會問人刀係邊，用死去解決問題？
扮撚晒中立，又話怕炒車
咁撚驚咪唔好出聲囉
成班仲係到撐jimin既人係咪閱讀零分？

難怪被欺凌既都選擇死左去，隻手介到起哂肉牙，明顯既求救出po，連前隊員都出聲幫口，都仲可以話係單方面證詞。

你威脅住要攞刀自殺鬥癲，呢d叫知錯？ 根本唔知錯，自己格臭到把臭口講完野都唔知講左衰野，傷害完人就一句顯可記得。10年喎，一個人受傷精神10年喎。

把口臭其實真係唔關性格事，呢d同前一句笑完人「點名你咁樣衰既？」下一句就話「我性格係咁直咖唔好介意」既人有乜分別。係人品賤既問題。

仲喺FNC點出聲呀，Mina講嘅係假嘅一早叫member反駁FNC出左聲明啦

但我成日凝住Girls Day係有不和

前面話因為佢有病，所以放大左jimin既說話個堆，要唔要与与搞返好d先後次序先？未搞好就話病人有問題？
mina一早講左練習生時期已經開始係咁欺凌佢，佢本來係無事，但持續係咁精神先出現問題。
主因係jimin，mina有病係因為jimin。
乜野有離先令佢放大黎聽，咁邊個造成既先

omg有不和咖

撐jimin 班友擺明係個啲「正義撚」
即受害者都有錯

面書睇到 有啲野真係難聽過粗口
我指可憐之人必有可恨之處

Mina

都話好多jimin fans死撐
依個post都咁多

收皮啦屌你老母

呢啲唔係正義撚
係偽善撚

jimin fans:都係公司錯 mina自己ff jimin係無辜
韓網依家屌到jimin同其他成員上天花版 話佢地強迫mina道歉
班fans繼續死撐

屌你老母臭花閪最撚憎依句說話
根本就係欺凌者嘅藉口

連登班垃圾fans仲將t-ara同安具拎出黎叫人唔好跟車
無恥到
上面都有好多 追星追到無哂判斷力 良知
t-ara同具都係自編自演自導啊

痴撚線，佢有病係邊個造成咖，你去怪個受害者太敏感？
仲要話佢因為病講野係錯既？？

雖然係來源微博，但連中國人都識咁講，jimin個ig都小見咁海外飯清一色係屌。
呢度仲死撐緊既真係要試下搵返個良知同個腦

問題具都係有精神病wor...今次都係雙方都有
當初安冇點出聲時個個都屌安，係最後具一路癲到繼續停唔到9up 就知佢係真癲開始同情安一直忍佢
咁當然jimin 可能真係閪，問題應該係點樣好好處理mina 既狀態，佢忍左咁耐咁樣大爆發真係好令人擔心

閪到人自殺左幾次
jimin仲要話自殺迫人道歉 依d完全全霸凌同唔覺得自己有錯
仲有搵個霸凌者同其他冷眼旁觀既人去談判
咪就係要迫mina接受囉
依種談判方法完全震驚世界

除非用上帝角度去睇呢件事，否則冇可能知道成件事既始末。jimin ig 清一色都係屌鳩佢，但係大家都係聽一方面既說法。唔係話mina講大話，但係對jimin的確唔公平
btw我希望既係佢地可以各自安好，kpop唔需要更多鐘鉉，雪莉，荷拉。

就算jimin有精神病
佢霸凌到人自殺佢咪拉jimin入精神病院囉
話佢無辜真係難聽過粗口

jimin既談判方法係逼mina接受
用群眾壓力去迫啊
真係好無辜

咪就係
一衝到人哋屋企又話攞把刀出嚟又乜乜柒咁
佢呢個動作已經比全世界知道佢平時係點樣對Mina

仲幫隊長嗰啲人係咪個腦塞撚咗係個衣櫃裏面？
成日將性格問題 合理化左
正常人都唔會無啦啦掉人哋去衣櫃 仲要死老豆都俾你屌破壞氣氛
性格問題就可以掉人哋去衣櫃欺凌人？
仲要自己雙標喎 又撩皮打小說 自己攞嚟

人地好大愛
霸凌人都係因為有隊長壓力，頂唔順，又唔覺意霸凌到心靈弱既mina啫～
係咪咁

又係唔撚睇文衝出黎既撚樣
公乜撚野平？
Jimin唔係用「小說」黎回應既話會搞成咁？
之後去人地屋企所謂既道歉，你又覺得佢係真心？
老實講我哋係唔知事件既真相
但一就一，二就二，乜撚野叫「唔係話mina講大話，但係對jimin的確唔公平」
你係覺得mina講大話先會覺得對jimin唔公平
講野之前揀定立場啦，唔好扮晒中立
企係道德高地既偽善垃圾

唔合理
一覺瞓醒，你睇ig有朋友屌柒你，你又好老定自己無做過
有人會好嬲，覺得無啦啦俾人公開老屈，咪出post講

大愛aoa
支持chanmi
打倒jimin
choa你要加油

最後仲要被害者出黎道歉 話自己唔應該搞到咁多人
jimin就連道個歉郁好似要佢去死咁

應該無掛
之前仲見佢地出去食飯

Mina有篇講Jimin每當有新經理人嚟都叫人小心Mina，仲形容佢係扮無腦嘅可怕女人；去完試鏡返嚟又話佢；Mina節食減肥又有嘢聽。唔知有冇受病情影響而放大呢啲嘢啦，或者呢啲都係幻覺嚟啦。但如果係真，有人喺我日常生活都係咁尖酸刻薄嚟講嘢，講親無句好咁滯，真係會頂唔順

講多啲

有無人可以upload呢家韓網啲評論睇下 想知罵成點 好似金申英(Jimin fd底個女MC)個ig都淪陷話唔好同Jimin埋堆

鬧到jimin 上天花版
不過台灣同依度都有垃圾fans撐jimin

咁又冇 佢哋私底下成日約去玩 仲約埋去旅行
又冇鏡頭影住 不和嘅話點解要咁折磨自己

其實最恐怖係 jimin 一開始話人老作
之後刪文
再直接搵當時人話自己唔記得
由頭到尾無正式否認過
如果佢唔刪文我都起碼覺得要俾機會佢解釋
宜家只係覺得佢此地無銀然後扮失憶開脫

如果係老屈 咁老定自己冇做過
會自己對號入坐？
再唔係強勢啲直接講 我冇做過！
點會第一句就係反攻擊人地
仲要隱悔咁黎鬧mina作野

咁member+剛剛喪父 同指名道姓都冇咩分別

完全同中學欺凌人啲八婆一樣

重組後好似無?前面有巴絲話重組前有成員瀨嘢?姐係走咗嘅成員有蝦人?

係咪好多人都唔知後面仲有句可恨之人必有可悲之苦

對方都指名道姓
樓上有人係咁講jimin平時份人講野直接
而個時候先黎咁隱悔 淨係打小說兩個字？

佢哋應該真人識Jimin同佢好熟日日同一張床促膝詳談55

比人欺凌十年到有情緒病再出黎講
點知比人話因為個病 講嘅野唔可信 會誇大
欺凌者嬴晒喎

驚有真心膠真係唔知
珉娥在個人IG控訴遭前隊友、AOA隊長智珉自練習生時代就開始的霸凌

M本身敏感 係咪萬能KEY黎?
比人欺凌嘅人其實都係太敏感加上欺凌者大意啫 打和super

珉娥凌晨講到，AOA全員及經理人已來過她的家並進行對話。珉娥講到最初智珉生氣地進來令她非常無言，所以問她「這是來道歉的人的表情嗎？」發生爭執後，珉娥表示智珉更問刀在哪，問是否自己死去就可以了。對於10年間的欺凌，珉娥講到對方表示已經不記得。

講得出依句真係犯眾憎。

一舖收FNC同AOA皮。

睇到佢想玉石俱焚果種怨氣, 而家成隊AOA都玩完,

臭閪 欺凌人惡到咁

你正一垃圾人渣 食屎狗
你嬲？可能係你份人太敏感

愚台d人都對你幾好
娛樂台降狗回歸洗塵區

做乜撚嘢跟造馬團coeback 呀 百事降

刪文肯定係公司叫佢del㗎啦 以佢性格被前隊友咁話 條氣實唔gur 係聽公司話先del既姐

佢係受bully嘅事實無庸置疑
但除咗同理心 獨立思考都好重要
要100％信一個有情緒病嘅人講嘅嘢你覺得合唔合理

再加上有情緒病係單一由jimin引致？係咪太睇小韓國網民嘅威力

唔係話撐邊個 但偏向單方面證詞就會無限放大事實嘅本質 好大機會會誇大當中嘅嚴重程度 尤其受害者一定會引發到大部人嘅同情心

人哋係確認咗事實先咁講 你就話人仆街

情緒病係比起正常人 對同一件事會有更大反應同感受

但而家講嘅係情緒病人某啲會因應自己'感受'下意識咁修改部分'事實' 當中或會有誇大成份 所以我哋身為正常人要更加應該小心求證 先可以真正幫到佢哋

但人地已經指名道姓 遺書都要寫佢 佢唔係全部都係重點啦
所以欺凌者都要受番一定程度嘅保護
就佢最後都仲要道歉黎講 佢唔係一個咩都推晒比閪女人到嘅情緒病患

唔係針對呢件事

唔一定個個都有修改事實

佢哋自己個感受係佢哋嘅主觀感受
好多時其實佢哋都會質疑自己到底係咪諗太多

你呢啲懶係理性嘅行為 質疑人 其實係踩多一腳
真係冇任何幫助
講到咩放大有利嘅嘢去爭取同理心 難聽到

我會建議你哋「正常人」出少句聲 求吓你哋唔好加把口
當幫幫忙 唔該晒

而家都好多專頁有講要點應付同面對身邊有情緒病嘅病人
你可以去睇吓

你啲邏輯思維係咪有咩問題？你又知以前jimin只係9up過一次 講緊係十年唔係十日啊 點解被欺凌嘅一定要吞聲忍氣？ 明顯真係放係心裏面唔舒服先講出嚟啦 一定要係有好處先講？

你係到陰謀論人哋mina嘅想法 唔知仲以為你係佢肚條蟲 又話去過做練習生 都會知韓國欺凌同香港唔同lv啦 將心比己啦

mina有1% 敍述同真相不符
jimin就冇責任？

咪扮持平啦

唔好為咗啖氣諗埋一邊啦
由頭到尾都係講 jimin責任一定有 而且bully嘅行為都一定係事實 只不過係當中嘅嚴重程度需要小心求證

mina已經好理性同冷靜 佢亦都知自己睇嘅未必係事實全部 可能因為本來已經受jimin長期欺壓而引致

但反而呢度好多人仲唔識諗mina

再利申返jimin一定要負責任 而且bully行為相信都係事實 但嚴重程度就要小心求證

佢自己有寫由練習生開始
你話jimin識佢先阿，定韓國網民大眾會識佢先呢

其實係咪誤會咗，我意思唔係叫佢唔好講，有情緒發洩咗出嚟係好事，只係作為花生友聽完係咪要盡信啫，我個保持距離唔係講緊 Mina 作咗成件事出嚟屈 Jimin，只係講佢描繪個過程可能會放大咗，呢樣嘢作為病患未必意識到自己放大咗，但至少一個旁觀者聽完要諗下講嘅係咪 100% 事實

面對住情緒病人當然唔會咁講 一定係以佢為先 但背後亦需要理性分析當中嘅事實

巴打你生活加油

開始受欺凌 但你係咪確定到mina情緒病發病原因100％係因為jimin欺凌先？

佢係有情緒病咋唔係有幻覺唔係痴左線呀
佢都講到明係Jimin一個人搞到佢有情緒病 原因為由練習生時期洽左佢十年 其他野都唔驚 上台表演都好開心 但一要同jimin交流就腳都震埋 積左十年而家先爆
然後你既回應係話 佢誇大啫 佢有病架 唔係信哂呀
而家邊個搞到佢有病呀？佢咪講左個病因出嚟囉
咁樣blame the victim 扮中立 有無人性架

唔係100%jimin問題就等於jimin唔係好錯，佢錯唔曬？總之佢有bully人，佢就係有錯，就係抵罵，你唔好再淡化jimin霸淩mina對mina所帶黎既影響。人地都話寫親遺書都會提jimin個名，咁都可以話jimin唔係影響到mina咁既主要原因？唔該你唔好再扮曬理性暗撐jimin再踩多mina兩腳，睇到都想嘔

咁作為旁觀者都見識過有個男仔接受唔到同個女仔分手，
自己開始有情緒病然係再唱衰個女仔，
個女仔比佢跟蹤同抹黑咗成四五年，
係咪一句因為有情緒病就可以容忍？

我明呢件事個性質唔同，係因為 Jimin 欺凌在先，
Mina 先會得到情緒病呢件事 Jimin 係罪無可諒，
亦都無打算要撐 Jimin，只係提出佢講嘅嘢真係有機會誇大，除非係有身邊人做證，叫大家唔洗貼得太近啫，真係無意去冒犯

係人都知佢講野有水份嫁啦
有冇病主觀講野都實有水份
講野可以好少少嘅
唔係成舊石頭咁講d咁難聽既野之後瀨清高

我覺得鬧 Jimin 都好應該，有啲嘢係要還

但 FNC 同 AOA 其他成員都唔好覺得自己可以獨善其身，
我諗佢地嘅縱容先會搞到 Mina 完全唔敢指出 Jimin 嘅惡行，仲要收埋咗十年先爆到出嚟

巴打欣賞你思維清晰，最憎啲偽善垃圾
屌你班撚樣唔敢表態咪收皮。
無立場又衝出嚟講廢話無用

btw 180度
360冇轉到

某幾位巴絲思維真係好清晰呀 抵讚
兩個都有錯不如各打50大板啦

連Mayu都鬧就知有幾prue幾true啦
一齊以嚟都覺得松珠係不可一世係真心膠
但佢係心計八婆囉不了 個人堅唔明佢喺邊度值得紅
樣？佢ig有一排極韓風嗰set相睇落成個月亮咁
不過講真佢岀到道係預撚咗 人氣至少唔造假嘅

條八婆最鍾意發起投票踢人 成團踢人當食生菜

咁真係叫有心道歉咩

唔洗衝出嚟同全世界講你睇垃圾denQ 拉

中立撚定牆頭草偽善啲

好奇choa有無關心mina

我都有睇到呢個留言 真係痴撚線 睇到好嬲
而且居然仲有七條仆街仔讚

咪屈
本命唔係mina

事實jimin有傷害過mina
事實對mina嘅心理影響就係咁大
嚴重到“小說”兩個字可以再trigger到佢

你話可能有其他幫兇 都唔會影響到jimin係呢件事嘅責任
再拉其他人落水 比人感覺你想幫jimin洗白

如果你話可能mina個人情緒問題醞釀到佢自殺嘅地步
你不如直接blame the victim算

牆頭草唔係偽善，佢只係跟情況改變立場
但扮中立就真係偽善啦
真係中立既人，跟本就唔會加入討論
因為用文字或語言跟本無可能表達到中立
所以上面班偽善道德撚
係到扮晒中立真係好嘔心

吓 中立就唔會討論
食花生一定會有立場？

想問點解話佢垃圾 佢做咗咩？
好耐之前有睇過下

其他唔講
撐奶共霖出片吹奏佢算唔算垃圾？

吓佢撐阿奶㗎 咁真係不了

如果佢真係冇錯都唔會俾人夾佢去
魚糕呢間垃圾一早出d 19聲明啦

其實睇得出jimin根本唔覺得自己有錯
擺明就係上去兇返mina
邊有人會講咩 刀係邊阿 我死左咪得呢d說話
可能對佢黎講 欺凌係好平常既事
所以先會完全唔記得
又或者唔止mina一個受害者
韓國長幼尊卑咁嚴重
好多時都係敢怒不敢言 同埋同一grp一定想一齊好先會想忍
本來一個正正常常既人俾人屈到有心理病
真係好慘

同埋就算mina寫左jimin係遺書
jimin都唔會覺得佢自己有錯 根本唔會有罪疚感
因為加害者永遠都唔會明受害者承受左幾多

今次真係好彩mina會講出黎
如果唔係都唔知會發生d咩事

話佢俾公司挾嘅
又話佢性格直率
真係無欺凌嘅唔係會據理力爭咩
仲要對方已經離開埋公司
佢真係無做成公司仲有隊友唔出聲撐
咁佢平時人緣究竟有幾差

至於話欺凌程度問題
每人覺得輕重嘅定義都唔同
話唔好跟車太貼根本係完全唔關事

宜家客觀事實係有人指名道姓話被欺凌10年甚至搞到割腕
被點名嗰句無據理力爭否認
最後去道歉
我已經唔理佢道歉係咪真心
成件事出黎個畫面都幾清楚啦

中立撚: 其實jimin都好大壓力 佢都係打份工姐 其實佢都好難做
如果mina唔激嬲jimin佢點會咁做,jimin都係受害者
所以最唔啱果個一定係mina

Btw睇黎開始多人知who is韓國區文詩🤣🤣🤣

可能佢地以為係hk 個個==

Both hk & Korean version =

完全想像到佢當時個閪樣

等緊jimin post翻譯

+1

IG個translate都譯到7,8成意思啦

睇左啦

我ig用唔到呢個功能

佢只會不停顯示返原文

佢又無得直接copy

所以要另外再用圖片tran

我無法用簡短的文字介紹所有內容，但很抱歉，很抱歉。我不足以帶領團隊，但我錯了。在感到內和內gui時，我以為我不太了解Mina，昨天還沒有仔細看。 我再次哭泣並祈禱，然後我感到非常抱歉，以至於我無法輕易解決我對Mina的感受。 我20多歲的時候就生活在思想中，但僅憑思想一個人，我認為我是一個領導力不足以領導團隊的領導者，對此深表歉意。 毫無疑問，我們深表歉意。最重要的是，對於我們和我們共同努力的成員和Min-a，我深表歉意。 25分鐘前·查看翻譯

Google translate 頂住先

無架喇 出完個小說story仲邊有彎轉

非正體字都頂住先啦

希大同佢好熟
唔知希大知唔知佢咁仆街

佢退出左申英雪炫JIMIN組合好耐

佢無否認佢真係有咁對Mina
Mina原唔原諒佢就Mina自己決定
至於韓國人喺知道真係有呢啲事發生之後會有咩反應就...
不過係佢fans就點都支持佢嘅

YouTube d comment 好正我記得
（that’s how they voted out Jessica)

韓國人咪”哦”完一句 繼續屌你囉
班友食完花生就算 下次又黎過啦
佢新公司最起碼告吓班人嚇一嚇先
唔識得保護佢 好快又似以前咁

之前akb有個prank係喺櫻花做center嘅單曲發行嘅前一排爆akb一個元老拍拖嘅新聞
櫻花一聽到消息就喊 個個以為佢喊係擔心個元老
點知私底下去左問d工作人員咁佢做center嘅呢隻碟點算果d

淨係話自己做得唔夠好 其實真係毫無悔意

又未至於豪無悔意既
佢都叫有對唔住
韓國果種長輩心態令到佢覺得佢做既野好似理所當然咁
唔係話撐佢，因為依傢都覺得當時ChoA 走都係同佢有d 關係
反正佢都唔會翻到身，佢做d 咩都解決唔到mina 既情況
只係希望佢地d 情緒病可以好轉到
成隊可能得yuna 同惠晶冇情緒病咋陰工

今日睇返當時aoa d 片，mina 一直都好純真形像，真係估唔到佢心理壓力大到咁

我哋兩個努力將呢個朵發揚光大

設定偏好語言轉繁中(冇香港果個)
就睇到翻譯

睇完篇野仲嬲，懶落自己後生乜都唔識，話無細心了解到mina，比起仼何野，我同mina，同其他成員，覺得好抱歉。

屌要你同mina道歉，你仲拉埋成員黎講？？？

係咪姐係翻譯年糕

唔該哂

呢段野幫佢包左低
完全feel唔到抱歉，仲要唔俾人留言
佢話自己係不足既隊長，因為當時二十代要抱住向外界展示只有好既一面（關乜事）
最後個句係，對mina同隊員真心抱歉（sorry囉）

早兩日少時個件小事既道歉信仲長撚過佢

哇屌，臭西

雪炫都有情緒問題？

被爆嘅係總監督
番外：同場三個同被prank 三個都真點擔心
其中一個認真咁問有冇被記者影到實證 工作人員話冇
佢就好開朗咁話 咁就冇問題啦！

最新

帶男人返宿舍扑野

想自殺

係咪就係傳說中既PCY

原來係真

原來唔係9up

爆料區班人睇咗未
返返去又可以話聽唔知邊個講A字頭女團某成員帶仔上宿舍扑嘢

MORE MORE
幾時既事

雪炫上認哥個陣講 金希澈好耐冇同佢地一齊玩

仲唔係PCY?

加番句追開就會知

希大果然係清泉

頂

嘩屌，就咁睇字佢好危險

班中立撚 jimin都係受害者撚出返黎未
潛哂水唔敢應

究竟條仆街琴日上去做過乜撚野呀

死了之後我會同等還比你,在我家裏所有的眼睛和耳朵也一樣
呢句係唔係指所有琴晚睇到同聽到jimin mina面對面講數嘅人都要受報應
似乎而家mina已經唔只嬲緊jimin一個係成隊aoa

好擔心佢會出事

上去迫mina發接受道歉聲明

都企在姐姐這邊啊呢句真係陰公

唉越睇越心up 想像唔到Mina有幾崩潰
比人恰左成十年 自殺過幾次又死唔去
仲要全部member都企jimin個邊
（特別係dongdong明明同佢幾fd完全理解唔到）
情緒病爆發緊仲要成堆上佢屋企刺激佢

成隊人群眾壓力迫mina接受道歉
成隊都唔好再出黎
上面我都講過邊有可能由欺凌者同旁觀者去同受害者談判

睇完真係好擔心佢
佢比尋日更加唔穩定好擔心
用生命去報仇真係好唔值得 好蠢

中立撚: jimin都道左歉啦 mina仲咄咄迫人
我今次就唔幫mina啦

惠晶呢

cls
jimin仲敢講大話扮道歉
激到mina咁

Mina 刪左post

如果連同自己最好嘅惠晶係呢d時刻都冇企係mina呢邊
咁其他人更加可想而知
我係mina真係會崩潰

講真 呢啲情況我會憎個"friend"多過個bully

我都想講 惠晶咁樣同Jimin有得揮fd喎

今次真係realpcy

敏娥好CUTE以前好LIKE佢

中立撚:

拿 我就中立ge 總之就係mina唔岩

屌你老母 中立狗同jimin一齊落地獄慢慢中立la

帶男人返去應該係真
想知邊個男人
唔會真係pcy咁好笑呀嘛

仲嚴重左 屌你老母申局長

講一半唔講一半 引死人咩
希望佢會爆埋個男人出嚟
唔知佢係唔係親眼見住神盾局局長帶條仔上宿舍扑野 定係聽另一個人講

頂諗起你呢句

去到依架局長都肯定收皮架啦

條臭閪真係好仆街連fans送比mina嘅禮物都搶撚埋

嘩 仆佢個街
臭格兼冇品

有90%係因為jimin
咁係咪要因為剩底個10%要去同jimin道歉
我地怪錯咗你 mina病唔關你事？

叫人唔好跟咁貼喎
咁驚炒車咪出返去囉

張圖右下仲有三隻ㅋㅋㅋ

唔該巴打
以前一直都翻譯到 之後有次更新完就同另一位巴打一樣
終於解決到呢個問題

搭單問 少時個單係咩事
問到yoona手寫信 但睇唔明

佢同李孝利出去食野 俾人話佢地冇防疫意識

去唱k，係房除左口罩，俾人屌

越睇越危

中立撚:睇定d 我覺得係mina送比jimin既 大家唔好咁敏感啦

話佢只係“性格直率”個啲人去晒真性情≠冇禮貌，更何況呢啲直頭係仆街行為

正仆街

面相學嚟講 塊面歪即係心邪不正
jimin個鼻同人中歪到...個樣好有殺氣

其實唔明點解有人會鍾意佢
好醜樣，個樣又惡，對眼又死⋯
有冇飯過佢既人講吓有咩優點？

係送就唔會寫話以後唔偷啦
中立撚：JIMIN講笑洗唔洗咁認真，睇定啲啦

AOA是咪已經確定玩撚完

AOA唔sure 但係jimin就一撚定係

收晒皮啦會 中立撚

差啲唔認得你

回家未

我愚台住家男人

咁難得queendom翻身

都幾似金與正..

降狗趁地淋啦!!

新POST

1000